台灣駐港代表不簽「一個中國」確認書被港府驅逐，香港駐台北經貿辦會否被報復？

台灣傳媒報道，台北經濟文化辦事處代理處長高銘村申請工作簽證延期時，特區政府要求簽署「支持『一個中國』確認書」，作為換取駐港代表簽證的條件，高銘村無法接受，已於昨日返回台灣。台北經濟文化辦事處接受本台查詢時表示，高銘村已於昨天任期屆滿返台。

陸委會主委陳明通回應事件，表示香港特區政府在原本的文件上，增加額外的政治條件，無法接受，做法是違反當年的雙方協商的安排。陳明通又表示，過去兩年多，派駐香港代表都無法到任駐港，顯示香港方面無視其機構在香港的重要性。

香港駐台北經貿辦:

台灣台北市信義區松高路11號
統一國際大樓25樓

香港有個「駐台北經貿辦」

台狗係咪唔記得咗？

直接驅逐香港台北經貿辦啲人出境啦，呢啲野唔洗我地教啦

加速加速

如果特區護照唔能夠入境台灣, 咁點算?

用BNO

台灣一於要所有入境台灣既香港人全部都要簽一中一台同意書

始終人地係民主國家

民主國家唔會外交報復？

ON

要香港駐台灣 簽 一中一台

國際又有子彈。
究竟乜嘢人可以咁蠢，成日執番梘，比人入

反制

第一時間諗起呢個gif

係台灣啲香港同支那機構都要佢哋簽翻個同意書

如果唔簽係咪代表台灣被獨立

要求佢簽返 承認中華民國台灣為獨立國家

就係年年考第一不斷火水救火個位

好呀 以後港豬無得去台灣
台灣應該唔比特衰有簽證進入台灣境內
只有bno有權去戈
台灣同日本

可以發動戰爭

之前係試過類似嘅事
手機出現「中國台灣」就撤照！NCC 強硬發出品牌簽切結

最後令到屎為同屌米收皮
到而家都無再響台灣出新機

可以游水返到香港

簽一個中華民國確認書

要香港人簽一中一台同意書
包你疫後大把香港人生意